有無人睇咗尋晚NHK SONGS 椎名林檎？

5年無上

新album有幾首都係舊歌

係呀

雖然都叫5年新album

不過應該上唔到oricon no.1
俾B'z 新碟壓住

無乜人聽蘋果姐啦衣家,,

椎名林檎 櫻井敦司「駆け落ち者」 20190531 MUSIC STATION

有冇巴絲知新碟香港邊度買到

信和

聽緊佢電台interview

第一首同最尾好高汁

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩